情景題

假設依加你面前有兩個人分別叫做a同b:
a係你鍾意既人但係佢對你冇Feel
b係佢鍾意你但係你對佢冇Feel
依加處於單身既你會點選擇

正評 :緊係a啦
負評 :緊係要b,主動權係自己手

兩個都唔去馬

2個都唔要

點解

咪試下同b發展下lor，可能自己會改觀呢

明知a對你冇感覺你但你就都照去馬，個結果咪就係等人地請你食檸檬囉
到b你又唔鍾意人。係，大家都知人地對你好的感覺係好幸福，但你唔鍾意人又要拖住人最後咪又會hurt到人
所以一日未搵到互相愛大家的人就一日都唔好拍拖同人地一齊